digimon linkz回坑

想當年o岩o岩出果陣就有玩呢隻game
但之後出左排位戰後就無心玩
今日咁岩見到出左中文版
唔知有無得由日版轉data過去呢